[準備索帶]小心臥底

今次又會有大量臥底
小心
check耳機
一有耳機即綁
一有懷疑即綁

Up

得啦又捉鬼
專心做自己野啦

發現臥底即刻幫佢掟 影相送官冶理

綁？不了

捉乜野鬼
捉唔曬架啦
獨立思考就係對抗鬼既最好方法！

捉鬼 不了

係前線手足先理先怕，和理非係唔會理

陳永仁

見佢個策略，個煽動好鬼，就自動圍佢圈

成日嗌捉鬼，捉得幾多個

咪撚亂捉鬼
唔好推喇大家

有兄弟被斬到永久行唔到、右手郁唔到！

咪亂捉鬼

唔捉lu

鬼又叫捉鬼

聽音樂，係好多人保持冷靜靈藥黎㗎